真人真事。。好唔開心

唉，我女朋友今日有個中同聚會。食完飯跟住話同幾個朋友去茶館飲茶傾計。依家又話去個男仔屋企fd玩。。跟住打比我話要過夜，驚冇車返屋企。
利申 個男仔屋企有錢，佢有車。咁點解唔車我條女返屋企呢？

見過個男仔，基基地。依家佢2女1男係個男仔屋企

正評: 分手。。
負評:信佢地3個

好唔開心

快快樂樂3P

你去接佢咪得
不過要綠都綠左

佢唔係香港人

依家電話唔聽。。訊息唔回。。

佢啊爸啊媽反對，所以打左比我喊曬，話唔開心。。另一個女仔都走左。。。很返個男仔係隔離。。。

我想死

依家個心好辛苦。。好唔舒服

分手啦，咁明顯既帽。10點咁早會無車塔?

得兩個人係屋企,除左扑野仲可以做咩？

要走call的士都得啦

唔好多心啦

正所謂：扮基千日，用在一時

我又想起你女朋友了

好心一早放開我

帽事既。
呢啲野自己諗清楚啲啦

離撚曬譜你條女
擺明唔尊重你

已經有另一半仲唔識避忌走去同異性玩得咁埋
分啦 唔要得

老實講,你係咪做緊兵但當自己係佢男朋友咋。你摸過佢隻手仔未?

你條女同個有錢仔翻雲覆雨緊！ 好似我個名咁
扑緊野，啪啪啪大聲到電話都聽不到是常識吧

你條女 有錢仔

你張床真係好大好舒服
仲好彈添，好似你對波咁彈
啊！大力d ！啊。。好舒服。。
屌得你舒唔舒服啊？
啊。。你好大又硬。仲勁過公屋仔
你條仔又打黎，唔臭米氣
唔好理佢啦。啊。。俾我。。我要。
嗚... 我要射晒入去啦！

聽日頭條a1見。。

3P 雜交，女生慾照 短片流出